如果蘇聯冇死支共仲有冇機會崛起？

仲衰，蘇聯無死，美國會一直聯中抗蘇
更多機會崛起

理論上係，實際上唔係囉。

中共（按國家GDP與世界GDP比例計算），經濟最弱其實唔係1978年，而係在1990年。
蘇共一解體，中共經濟即時暴升。